Send張掛咗日本國旗嘅天安門去廢老group

佢哋班廢老竟然冇睇新聞
以為係P圖
講完係真之後班廢老又話習大大捉緊棋
可能玩鳩日本
乜都比你哋講晒啦

係捉緊棋呀，無錯喎，不過局棋輸緊之嘛

同環保撚一樣立於不敗之地

比人重炮將兼剝光豬啦，仲捉

班左仔無腦正常，當年67暴動義和團上身話要消滅英帝美帝，殺死白皮豬

唔知中共諗著利用香港做窗口。之後中蘇交惡，佢哋偶像仲同美國總統握手。

中共係仆街，但左仔係純粹on 9。而家左仔治港，香港不單會同化，其實仲會衰過大陸

獨裁政權係需要愚民

呢班廢老連CCTVB嘅新聞都嫌唔夠親共
羅輯又錯